平時反開嘅韓國其實都好關注今次市威

已經上咗熱門第四位
入面評論全部都支持緊香港

因為人地知民主自由係要爭取返嚟

share左比個韓仔fd子

twitch個直播chatroom大量韓仔
google translate左幾個D comments, 有個係講英國當年唔應該交香港俾中國
我即刻好想食泡菜

佢哋重視民主重多過我他

平時比連登仔屌開果班
全部都變哂盟友

平時比我地反果d 台狗韓狗耶撚
我諗就係我地香港果堆廢中廢老

佢地為了民主曾經付出過很多……而且非常勇武
非觀香港